gme 撚大戶平short call 平左去邊？？

平左落地底